天文台在週日果斷發出十號風!!!

果斷

閒日呢個風力最多咪三號